%@Titre: Amérique Nord -- 2002
\begin{myenumerate}
\item Calculer les nombres $A$ et $B$. \'Ecrire les étapes et donner les résultats sous forme de fractions irréductibles.
\[A=\frac79\div\left(\frac13-2\right)\qquad B=\frac{7\times\left(7^{-2}\right)^{-4}}{7^{11}}\]
\item On donne $C=3\sqrt{54}-7\sqrt6-\sqrt2\times \sqrt{12}$.
\\Montrer que $C$ est un nombre entier.
\end{myenumerate}